一人一句陪你走過低谷既座右銘

起來，不願做奴隸的人們

你贏，我陪你君臨天下
你輸，我陪你東山再起

你快樂過生活

行到水窮處 坐看雲起時呀

高山低谷真係

The most common and harmful addiction in the world is the draw of comfort

“人失敗可以有好多原因，但失敗左企唔翻身”

記得以前補yylam成日聽佢loop

每個偉大既成功既背後，都有一個卑微既開始

好嘅開始係成功嘅一半
壞嘅開始係成功嘅另一半